[A/i]人氣SEGA GAMEChain Chronicle[4]

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

&amp;rarr;其他常見問題請至

1001 Template:

push 呢個 please

好柒呀垃垃

新手係咁嫁啦

台仔正柒頭

最愛你了

差d唔撚識入post 🤔

Lihk都死埋
連尼住唔洗自己停個apps喇

跪求網頁版都大改整撚死埋向日葵 🤔

傻仔fnn😒

佢好撚多野講，千萬唔好quote

cc post 係高登仲推緊

唔俾牙

🤔

制霸高登cc post

覺得肚餓tim >3<

煮左面

咁右面呢

同中面食緊通粉

😂

😓

到而家青症狗仲敢出黎抹黑熱狗

打唔贏白四形超上
可以點 宜家隊野

你仲有咩卡

我諗應該可以放棄
橫掂只係一把無技a武

agger

😚

西面又射 痴線架

佢係咪踢英超

隻小焰超必變左激光
以前明明係觸手黎

平澤唯部手機用得如何

睇佢就知用得好開心

咁又係...我用垃圾機連CC都唔想入

佢就玩得咁HIGH

差啲唔識入黎

咦 加埋回覆時間

好正

原來翔清條仆街寶2

人氣

台服cc冇巴打過檔

s
m
k

扶他

仲未爆炸
不過一開始有d bug,開唔到gmail, 要del左個咩google play服務入過曬d google ac先無事

Smk

勁

只有JK知道的世界

又番哂高登

😒

Emoji撚

最憎emoji撚

app台好小巴打轉黎
係唔係app台特別守舊

App台d巴打鐘意用m版

企

特別有性格

全部都係JOE既走狗

係咪台版得你轉過黎

Lihk都用唔到
睇黎好多用m版上

官方app

應該就係

你試下開個台伏post

其實開左，唔知沉左去邊

自己推25連先啦

幫你推左上黎

有人真係信青政熱狗論 笑jor

笑撚死
咁ge程度報自己n2

又笑鳩人

利申睇唔明

N5都5pass 你問我答

收聲啦八婆

炙熱！

其實呢句乜出處🤔

今日畢業禮 又係睇黑絲腳ge日子

寶2 屌你老母

臭雞凜 今晚番去j爆你

拎番家計出黎睇

凜真係好正

成日睇
唔知幾時出新

臭雞

我屌

sam

走數直到永遠

個衰仔話對眼好似有事，我咪同佢睇醫生囉，點知個醫生話佢對眼冇問題
我問佢對眼咩事，佢話佢見到高登post越推越慢，係個個時候，我就知LIHKG 推post速度越來越快

刷到第5個pool 冇乜動力

隔離post公開bam list
笑撚死

?

連尼住你有無bam人啊
果個post

好想同エリ瘋狂XXOO

好想瘋狂課金

課啦
再課就中

唔中你幫我找數?

課到中啦
咁鍾意

我有錢自己抽左啦

lihkg個web版都幾好用
load得好快

Andee無錢🤔😂😂😂😂😂😂😂😂🙏🖕🏼😂🙈😂😂

愈課愈黑 唔撚課

😂😂😂😂😂😂😂😂

Dat都死鳩埋
早洩好波

可能最後官方唔夠兩個第三方正

原來依家日本有口噛み酒:p

:p

正

你點知邊個含

處女

同埋應該gimmick野黎 都係普通清酒

處女miko

係 米酒但係好靚

可能係好似一葉咁嘅呀婆

同台主及扶他組成追擊長清陣營

下次搵班mk帶支番黎俾我地

幾靚
一定係搵肥婆含

等左咁耐隻ch cc wa2終於到

肥婆咁撚懶 一定唔會做依d野

仲有舊肉俾佢一齊含架

ララ 星が今運命を描くよ 無数の光輝く

又有2部ssr卷換
70石一張 有3張

有買1送4平石課

光頭仔一定課啦

Henry哥係咪留守果堆黎
呢排淨係見你過黎留兩個言

係果邊教導新手
光頭仔用ios係果邊唔會唔方便咩

fgo真係課不得

我失業pc撚

仲未搵工
第二部無開拓姬都唔知買咩好

我屌你老母

與時並進 重新出發

又課左？

『50,000 Amazonコイン』（通常価格￥45,000）が期間中は通常価格の10,000円OFFの￥35,000 で購入いただけます。
2016年12月10日(土)00時00分（日本時間）から2016年12月12日(月)23時59分（日本時間）まで
注意事項・細則を必ずご確認の上ご利用ください。

都話冇錢

有錢都唔撚柒課

搵下停下咁
一二部劵實會翻出 如果冇角色急用咪由得佢

加左人工
8K5變左9K
係咪應該課金賀一賀

2OT

可以用三萬五羊買五萬羊咸書

咁由佢
淨係課120yen石

Amazonコイン =/= Amazonポイント

又笑鳩人唔識日文

可以買黎課金

Rich

好過買左先知道7

wut

只准課長抽卡 不准窮撚課金

做乜鬧我エリ八婆

Cyber Monday Weekの特選セールは、プライム会員限定で人気商品が普段よりお得に

12月6日から12日まで、選りすぐりの人気商品2万点以上をお値打ち価格で販売

求翻譯

副都同大海點組好

強運

好眼訓

岩岩開會訓左陣好番d

😨

輝進我好撚眼訓呀

到底有邊個唔識輝春

高登三哥討論區

鴨屎台

答番琴日
別再說了好嗎果個問題
而家lobi要自己打番片名先可以上傳到

輝俊 邊撚度俊

見過真人

有CFU 8成

好俊朗

又做完野 打機打到收工

貼吧有人呢隊打到

好提子，點解我要係柒毒撚

屌你老母

有冇人送個勁CC AC比我

儲錢30埋隻釘宮佢

各位咁客氣，爭住屌家母呀

我果個

企神已經賣左

梳大比鳥頭既毒撚同屌過西既處男有咩分別?

cfu:鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正

正
突爆死魔先

無賣 就咁放左上去

又課 cls

發現d肥婆特別鍾意噴d好濃既香水 係咪要黎遮住d肉味

嘩個web有埋時間

美極味

因為視覺吸引唔到人

立神

巴打你有經驗

分手我有經驗 一週選最後那天

食家跌

高級d仲會露埋心口嚇鳩人

好大波好撚正

立神是我支柱動力和意義

嘩fnn?

肥婆唔一定有波

講咁耐都無圖

利伸:中意肥婆

肥婆都冇波去自殺啦

對唔住 我去自殺

利伸:A級

問OT拎

無果d可能會露車軚
騙徒手法層出不窮

d肥婆連自殺都懶

原來你鍾意肥膩野

馬強

咩post黎
好重口味

中伏經驗

得你中

龍珠

YES

佢唔當中伏

Yui又課

一立係咪一立

[img]
咁靚既個畫風

又係mk漫

兜口兜面寫住百合姬

正呀喂

睇封面都覺得糖尿

叫咩名?初戀?搵唔到

加瀨同學先糖尿 佢更多幾次我要入醫院

小雲

咁快有超激

ブラックヤギーと劇薬まどれーぬ
好似都幾正

Cc post好陌生

原來轉月刊多左10套新野 係咪想殺死我

今星期超做小雲特別篇嘛
仲唔造勢出埋咩
好似cc咁

大家

想期期訂百合姬

3本

Why not

mo$

西面幫你搵外快

黑絲牙 黑絲牙

大老師幾時先肯出
Dllm

無圖你話十幾對黑絲同你足交緊都得啦

yes 有

扶他公司有冇賣d靚既長襪
想買d自己奶完再拎去打飛滋

寫緊新書，不了

正仆街

屍屍Handsome

有 唔記得brand名

Vita打gal真係無得輸

好似cherry tutu

futa

買jer國磚

黑絲👅💦💦💦💦💦💦

😉

網頁版測試

廢物

得3xx石

d 第二部卷值唔值得換

viu又播垃圾泡野 即刻熄撚左佢

💦💦💦

抽20下就突爆開拓姬
Cls

慘
毒撚唔敢同港姐影相

咁你影左幾多張

沒有

20抽5隻

加多隻男人
本身諗住抽隻做插件
點知一黎就3隻
10%真係Cls

唔多人玩啫，係度曬

andee🐶黎

舊貨無咩好晒

搵左好耐先見個post

好想要

抽啦
10%
可能你一下十連就出齊

Ot都唔係到

WEB版又進化左

sv新卡12月29先出

出唔出新卡我唔理
最緊要收次元同臭雞主教皮

一雞死一雞鳴

我睇好妖

Testing

隔空吋人

又過唔到？

Moppl 去晒睇泡菜乜撚mama

咩鳩黎

唔通ot做果間就係高登

問泡菜仔

亞洲音樂節但係全部都係泡狗

亞洲都是泡菜的

同去下大陸台灣就叫世界巡迴演唱會差唔多

琴晚行城門水塘見到螢火蟲

😂😂😂💦💦💦

垃圾泡狗

😂😂💦💦

wa網頁版可以登入

訓左幾耐

有無人一齊玩

隻鬼仔真係好得意

11箱表示要繼續挨落去

無人

mofnn so slow

新手 留名

大海冇近戰真係打唔到

春哥

唔想做人

新新手

好難理解d泡狗係咩品味 首咁既垃圾歌都可以做年度最佳

唔知 但係好多日本妹去左睇

Duckpool

Deadpool the duck

鴨清食完日本妹啦

準備學好日文 先去食日本妹

叫我 JJ Reduck

sms過左黎未

垃圾極都大把日本妹狗衝

過左黎

話哂都5皮3

Yui買左第一部卷 ？

今日搭飛機返黎 一車車日本妹去

20AP幾抵打
有8000經
紅箱機率都算唔錯

竟然有人負皮

哪個死小孩？

登入獎勵cheap哂

11去左邊 點解得假一一

企點解瘋狂改名 就黎唔認得你

慘

日本妹

風濕腳又痛

12月都仲要開風扇

點解呢邊好似都好靜

冇你份

佢食緊啦

星期五呀
現春

無左ot🤔

最後武士

Andee god

企god

笑死人咩牙joe😂😂😂

10你老母%咩
10幾抽一張ssr都無呀

上面有條友20抽6張

係咪可以等拎書

但銀行未扣錢

仲有我，幾經辛苦終於搵返個isp email

原來¥150有五粒石

70石ssr卷好吸引

終於過到黎

你有玩台版?

無
今日見台版果個得自己過左黎
佢問係咪apps台好多人留守
點知原來係得台版d人唔過黎

台版少左人玩，不過有排都未執得，課金榜位置都唔差

仲有人玩

下痴撚線架高登???咁都要BAN??? - 分享至 LIHKG 討論區

Dllm
笑左

又唔俾全翼我 屌你老味

有冇人知點解錄影會花畫面?
明明已經更新左3.0.1

邊個位刷友情同戒比較好

以後一星期少450彩幣

itunes store幾時先出lossless俾人買 唔想搵好煩 寧願俾錢

嘩咁cheap

moppl

我大佬話每日俾一石你牙

你班友唔洗訓

浪費生命

講到自己訓左

大家好 新人留名

你好 請多多指教

6天工作揮手區

橙

換唔換2部SSR好

想換死魔

會留石抽第三部

唔係好似yui咁一換換3隻咁其實好晒
而家講緊70石係15抽
得一隻又無咩作為

Andee

我可以換3張

3隻一樣黎突定3隻唔同

咁你可以等到8號D 流出情報再決定

又唔記得解日任

750戒就可以突1野

8號係有生送???

我而家都唔知大家邊個打邊個

開故事
正常就

人氣SEGA GAME

人呢 氣呢

點解咁多日本妹隻耳係反出黎 成隻馬嬲咁

個西反出黎

嗰晚係迪士尼
到左期待已久既煙花
響起我最鐘意
Beauty and the beast音樂既時候就拉佢隻手

me:而家俾兩個選擇你
一係你做我女朋友
一係我做你男朋友

佢無回應 頭已側面已紅

一係你做我男朋友
一係我做你男朋友

食屎狗

等睇佢做你男朋友

Sorry囉

冇啦啦又曬乜鳩啫屌你老母

Beauty and the Beast

又要去搵春哥 隻牙痛到我仆街

女 我

： 你中意邊個女仔呀 睇下我幫唔幫到你

：你幫唔到我 果個女仔唔會中意我

： 唔試過點知 講啦講啦

： 之前就

垃圾春好似吸血鬼咁 吸乾哂我d錢

我咁大個仔未試過牙痛, 幾年冇去洗牙唔敢面對春哥

Vampi醬5PP屈死龍

你6點7點果排得唔得閒 我比埋隻bb你

復仇狀態cost-9

今日全日唔得

好想喊 明明岩岩佢先同我講d牙搞掂哂 諗住可以休養下個銀包 點知依家又黎

高登有個大mk

抽左十幾下個開拓姬島諗着抽下開拓姬，
點撚知中3隻男人都唔出一隻姬比我

可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友

10幾下3隻你食屎啦

cfu好忙
臨近聖誕要安排好廿幾條女

從那天起我戀上我左手

ok
cfu好忙
臨近聖誕要安排好廿幾條丁

安排左廿幾隻左手幫我打丁

廿幾條女

想打乳球

12box都未有禮裝

其實係咪要抽滿個BOX先可以下一個?

已經唔知升咩技好 隻釘宮岩岩30埋

想打SR限定

有冇人借80白胡比我

唔係 抽到限定已經洗得

曬命狗

SMS

後面冇限定咪要抽滿

我認得你架
金毛高高大大拖住條女果個ma

你叫咩名強國第1日差唔多一億票房

又話軍國主義

頂唔順 悶到抽筋 執下隊睇下可唔可以3rd完場好過

拉黑狗出去打靶啦屌

琴晚臨訓追左 仲有人扮職員 真係勁仆街

入去睇下係咪真既先

係咪國語配音🤔😂

應該日文

呢一億有水份 一定係反動份子做勢

個gif笑左出聲

咁你認錯

有人講希憤都試過 但係搵唔到POST

幾日無睇
高登收皮未

人地係fb宣傳都比早逝bam

真定假 而家兩邊都玩抹黑

川普

Donald J. Trump ✔@realDonaldTrump
The President of Taiwan CALLED ME today to wish me congratulations on winning the Presidency. Thank you!
2016年 12月 3日 - 8: 44 上午

中国

終於跌

反正你就快生日 去睇卡碌卡😂😡

17box呀大佬

👅💦💦💦💦

E SUN點刷咁快

一路睇戲一路刷

睇咩戲🤗

食屎，我仲未打完第二部…………
第三部又由頭REBOOT 過?

house

唔會

遲D訓

個120yen 石 日日有就好

1蚊1抽

8蚊呀
日日咁出好易忍唔住課

120yen係一蚊日本應該仆左街

Henry外國名梗係用美金計

刷到就訓著

仲係張床到唔想起身🤗💦💦💦💦

W2用船長仲快穩過平板

有多個蛋糕

紅字0覺再興

應該我黎

唔撚要

成日陰鳩人掛0覺

8蚊都引唔到我課

課龍G把啦你

咪係

課ps4
啱啱又買咗零式
圓夢

買左機5日
已經有5隻驚
是咪正常

一‘立

成日係動物台見到宮水三葉都以為係扶他

臭雞

正常

同R太有咩分別

屌你冇小埋既？

呢次主人公限定有冇邊隻好抽？

精靈島隻騎
不過好似去酒場抽機率大啲

新手報到，我想問而家抽唔抽樹奶好

omgwtfbbg

聽日考N3但自8月以黎無睇過任何野

上個禮拜果集last黎

坐係度訓著左

咸左

扶他 我比fgo ac你 幫我刷box

收到風果邊CC post最旺

湖都隻戰最好，其次就精靈島騎

抽就唔好

andee點解呢排又CC番

巧挽

無野玩

,玩女

沖涼出去搵春哥

洗乾淨個八月十五

又現春聚

全盛時期既扶他可以爛幾多隻牙？

我都好耐無搵過春哥
等佢畢業先

破佢膠處

wnb

why not all

遲到Tim 不過佢都肯定未得架啦

食女

💦💦💦💦

睇牙

😂張jpg好似係我

牙llm

陳翔

未番

其實男仔係咪唔鍾意女仔細波？
（pm我）

pmed

男朋友逼我口交
（pm我）

表哥

凜升1技定2技好

可以代含PM我

仲未得 早知我慢慢行

第一次小心甩較

智醬是女生真係好好笑

有隻紅色既北西
好似配呢隻好撚勁咁

😡😡😡😡

凜依家自己太細力
1>2>3

有經驗

春哥話唔知唔事

臨走見到出面個mk妹低胸短裙去整牙 唔知春哥頂唔頂得順

你叫條女點伸利入你到

😂😂😂

扶他又洗錢 rich

真係好撚痛 痛到我野都食唔到

佢幫我唐平少少隻牙 比左d藥 照張x光就收我380

剝左去

但係佢話冇蛀

春哥我等你幫我洗牙

照完乂光都話唔知做乜鳩

1pack都無，蝦左

佢用碌鳩幫你洗

已經10左3技

10 2技我都會用下 3技

果少少fd point 唔要都罷

裂開左囉比較大機會

又唔同我飲酒 你自己拎個花酒洗啦

我咬硬野先痛 佢拎碌野係咁撞又唔痛

我琴日咬飯焦痛撚過行刑

咬果下痛定放開果下痛

咬果下

又有網上應疹

咪話過埋聖誕先😂

如果懷疑係裂左 會cool個鐵圈係隻牙到 cool實等條裂痕唔會分開刺激隻牙

無蛀痛先最橙 扶清一路好走

佢同我講唔知做乜鳩 話食藥都痛就整牙套

mk妹真係好正 好想同mk妹做愛

M

可能要杜牙根添

好撚貴

臭

萬幾一隻

宜家成街偽ABC泡狗 都無晒MK味

尋日見到個mk仔
著條30幾個窿ge黑色長褲
銀包吊著條鏈
稀有物種

我果度3千5牙根2千5牙套

個牙套2500咁平ge
我hku做成本價都好似收三千幾

天龍區

之前整過隻 可能cheap d

買二送一

おはよう🌞

イロハ

おやすみ

やはろー

一緒に遊びましょう

会いたい

ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？
ねぇ
なにして遊ぶの？

今日も森は平穏ね

2pick妖對妖，磨到

快d搵保育撚

試左m記個狂惹火辣脆雞
濕晒

夜晚先有

Mk 妹去晒做ptgf 唔蒲頭

幾錢

好似有得玩自選漢堡既先有

轉晒職玩cosplay

加大42

Dllm死mk

dllm屋企樓下就有

2部ssr券有開拓姬換？

李社長真係唔話得

觀音兵嘈到仆街

當然冇啦

套直美與加奈子

扶他與2d gay

old news is

Stand

Vampi醬前期，Bloody刑天+644中期，877埋尾

可以受傷嘅人

全部去哂食女

習慣左

食女已成習慣

你慣左食女

扶他刷唔刷天翼雞

真係冇晒人

一講 我係牙醫
大把女狗衝

yes番曬去高登

死守高登

請珍惜立神

Fate/Long Ching

諗住上去望下仲有咩人 慢撚到

都幾熱鬧

冇人上都慢係點做到

無上開其他post唔知
不過cc post都幾熱鬧

因為仲有黃腦

見到有wtf大大同刑天

點解OT同黃腦都唔肯黎

佢地AN定IOS

又要諗新關點刷

無isp好似係

逆襲的聖誕

where is the haha point

you

CC post嚴重撕裂

你地成日話鳩黃腦八奇

佢嬲左唔肯過黎

whothe fuck

咁我地返去佢係咪會過黎？

yes

有可能會

林早洩咁撚仆街點解仲留係高登？
定係佢覺得我地仆街過林早洩？

說話唔洗講到咁白

SMC

®太

屌

企神

狗黎

以後無老墓雞比

生活都係要照過
刑天一樣係要OT

12月仲要開風扇 咩料

日日都要記住合成一次拎石

小説 ガーリッシュ ナンバー1<ガーリッシュ ナンバー> Kindle版
渡航 (著), やむ茶 (著), & 1 その他
5つ星のうち 3.9 13件のカスタマーレビュー
その他（2）の形式およびエディションを表示する
Kindle版
￥ 900
今すぐお読みいただけます: 無料アプリ

屌你老母咁撚貴既
鑲金架?

声優業界に視点を当てた作品ではあるけれど、読むのが辛いくらい文章が面白く無い。
元々様々なメディアに展開する予定なのか、それを意識させるような文章。
漫画化、アニメ化の指南書的な書き方の内容なので小説としての表現や技法に欠けるかな、と。
何が言いたいかというと書き散らす暇があるのならさっさと「俺ガイル」完結させろ、と。
渡航は好きなライトノベル家なので、書き散らさず一つ一つの作品を丁寧に完結させては新しい作品を今後も創って欲しい。
コメント 28人のお客様がこれが役に立ったと考えています.

頂你 andee
30抽射錯曬隔黎
突爆左隻佬la

溢1
垃圾game 唔撚玩la

屌你sega

屌smk

企狗

ok

我都係想要1隻開拓姬o者

抽咁耐卡都未知cc出卡係排隊制？入左條line出開咩就淨係識出咩

圈外買唔到咩?

冇3.0男主算點

30抽溢一

90萬ac都係突2雙刀 搞咩撚

本來有一隻

yui 堅有錢

俾你儲戒用

有咩抽

30抽5隻呀

拉膠

推主線d石派左未

天野同花jer合唱隻clockwork又幾好聽

who r u ar ching

高質會員

rubbish?

you know ng know wt is high juice ar ching

好串

我慢汁就know ching

why you so h

幾時post5

too close you and cfu

True
Real full all papapaing girl

咁夜

瞓啦😴

🤔🤔🤔

串企🐧

呢隻幾好用呀........絆技

好想訓覺

春哥咁得閒

番學

副都

大海
睇住人地都唔知點打

星期日都要

食學生妹

早晨
今日係現充日

支持才哥

😮😮😮

虫哥

Morning

cumming

多謝

好撚柒啊D劇本

點解高登果邊CC熱鬧左咁多

因為無左D怨魂

你熱鬧既定義係點

過唔到去唔知

火埃原來派帽比大線
你地仲未幫大線r 到ac 咩

好多人認真討論CC

有既話大線會過黎

完全鄉土feel

又一個月

PM左

多左個class係高登CEO 笑撚死

想過去留句多謝大大分享++++++++++++++++++

地位尊崇
學足鄉土

Thx Joe

屌佢仲自己揀草泥馬頭像

宜家走黎扮親民 人唔笑

thx joe

新假期記者就正 有人幫佢地諗埋標題

THX FU

邪惡日式火鍋

屌好撚正

Thanks joe

就執
利申:以前公司

弱智
講緊而家係an 機 用Apps 都有問題

日式雞肉炸豬扒到底係咩黎

文化人

原來yui做過記者

開拓姬真係幾正

又賴有人搞佢囉

重點係，撚有Ios 上高登咩

駁唔到

Thx Andee

必試牛柳Nutella

恭喜晒企God

10CM長紫薯蜜瓜包

如果以前一定勁多負皮 依家人影都冇乜

點解隻狗閹左都仲識扯

Hormone 仲係度

拳頭咁大任食窩夫

10cm拉絲榴連雪糕

要翻閹

邪惡

多謝大大分享

註冊完過黎SAY過HI THEN BYE

Dominator

who

隻牙又冇痛 春哥好野 多謝春哥

第一部SSR卷換咗兩隻禍騎

現充出晒街

CC post話事人

THX JOE

Tart bbg

星期日
現充日

Are you Stand or SMK ？

我部5S好似冇del hkg+仲有個code
仲冇晒電未開到機

叉！

Standms

joe仔真係好可愛

屌我之前del左hkg+

OK 收到
THX JOE

Thx

毒撚先係最可怕

大毒撚 留名

信你都on99

五皮三

終於抽到再興

Dllm 黑騎成3000羊一張🌚

お前も

thx Joe

啱啱起身 好撚好訓

又挫女

關二哥貼左個仔相

【突發】高登……高登佢…佢已經……呀……
- 分享至 LIHKG 討論區

Thx joe

尋晚啪到好夜？

itunes store幾時先開lossless content到底

yes，打ps4打到4點

有冇白痴到咁呀

算9數

諗住2000Yen 都J 番張
3000

而家啲肥同武唔計位真係德政

咁遲先咁做

???

咪就係
cls

無野了

成個下晝都播泡菜野

終於出左 抖陣先

高登到底點解會搞成咁

早逝見到中左伏諗住救亡 點知愈救愈亡

覺得好可悲

國之將亡 必有妖孽
THX JOE

😂thx joe 😂💦💦💦💦💦💦

wowr diu 真係冇錢

Ok收到
Thx Joe

屌iphone6個home制撳唔到
實左係到 點算

唔用home制

屌iphone6個home制

過左保養就拆開佢睇下

我拎部iphone打左牆幾下
佢移番個正確位

屌到佢唔識起

打翔

即係粒左入去
用住粒白點先得唔得？

痴線

見到4i god即刻感覺好返d

who a you

DB

唔想番工

返緊

757ｄ

潛水太耐已經無人記㼒我，當我新黎is okay

唔想溫書

即管認老 ，但你估你DOMINATE呢度定我DOMINATE呢度阿拿
我唔係太想講呢句
不過我係呢個POST個陣，你連FACEBOOK CC群都未蒲頭阿
淨鬥老屎忽鬥影嚮力你連車尾燈都唔駛見
係咁先

賺錢去日本

呢句本身係同邊個講
麻友友？

機票一千蚊唔駛，食少廿餐都夠啦

Sakura

原來wtf曾經對我咁好

我都唔知 我果陣連facebook cc群都未蒲頭

教你簡單英文 與外國人溝通
- 分享至 LIHKG 討論區

我記得QUIT 群個陣有ON9走黎問我個AC係咪儲落好撚多石，如果唔玩可唔可以俾佢

我黎

垃圾驚

PP

一一

你邊位？
我識你架？

clockwork好正

I am one box

仲有15個鐘就要番工

其實歌舞圑要有邊d 先叫齊

聽日可以遲到

廢青無雙

老凍

屌你蟲清

我日日都可以遲

黎緊都唔知洗唔洗歌舞

y

🙄

等下黎緊活動要點先決定抽咩好D

雞骴

過到檔？

搵返個isp email用左半日加上又病

ot

天天😘

但我主要都係上高登

屌見到個日文讀書po 真係好撚想過去

日本讀書下化

yes 又串

個樓主好撚mk 識人兩日就拍拖 正仆街

你刀係

連禾老母都唔放真係巧MK狗

OT😍😍

OT都話埋你方丈係咁先...

唉我唔撚理 儲埋下年錢就過去

移民日本

但係AV同黃腦冇ISP email仲未過到黎
所以我會上兩邊

黃腦唔係死守咩

熱狗老豆典算

wfc

我可以比一個isp ac出黎 申請左

冇ISP email姐,有得都會走

我入都唔敢入

天天

笑死 打完佢呆左

大家用gip鐘意軟定硬

原來呢個post名真係幾難搵

屌你又食女

硬

諗起yellowcat

諗住轉行去走水貨咋

keep 住硬

有咩牌子推介

一田減價買ga咋...你成日飛咩要用到咁pro

春哥大撚把錢 緊係買個好d

普通去姐 幾舊水果d會唔會好快爛

而家無錢

佢果陣明明唔係咁講

寄倉俾人丟就實比快爛
你買貴野俾人丟大力D

硬係咪易d爛

買咩size

26/28

肯定同條女去啦 屌你老母死mk

傲嬌

你成日去長途/成日兩個人一個gip去？

我覺得唔好買4個轆好D

刑天過左黎成個post充滿正能量

2個人去3個人返

唔算 月中去7日日本 同遲d應該去外國2,3個禮拜所以先想買

我好想要

米

哦 我覺得軟身好用D
有時可以夾硬塞多D
唔用有D又可以拉番條拉鏈扁身D
硬感覺好易凹

真心覺得4個轆特別易爛

我有2個都係女人街買，2個都係用一次壞一次

幾錢先

幾舊水果d買黎裝乜
大gip廿幾吋起碼都二千+

硬啦 買咁大個唔驚無位既

黃腦：就41

之前用軟勁快爛左，比人掟黎掟去，又撞落d硬gip到 好快gg

其實用軟定硬都好快爛 睇彩數

我去吉之島睇都係幾百-千幾咋喎